[🇺🇸美國JJ]有無巴打係香港做野要交美國稅？

Fatca

推

好想交美國稅

到你想交就唔係咁講
拎個加拿大好過啦

揾唔到錢仲要交稅

Yes me

W9

求巴打們指點迷津

唔好意思我都有同樣問題，search連登見到你個po，想知巴打你過咗一年後有經驗未...撳你個tg已經無效